[你嚇我 我嚇日本] 日本首次確認中國大型驅逐艦駛向日本海

日本首次確認中國大型驅逐艦駛向日本海

日本防衛省首次確認中國大型驅逐艦駛向日本海。防衛省說，發現中國海軍3艘艦艇前日早上，正穿越長崎縣對馬市西南方約250公里海域，向東北方向航行。時間是美日政府舉行安全保障磋商委員會（2+2）會議後兩日。3艘軍艦分別是逾萬噸的最大型055型導彈驅逐艦「南昌號」、052D型導彈驅逐艦「成都號」及054A型導彈護衛艦「大慶號」。防衛省說，中方艦艇並未進入日本領海，也沒有針對日方艦艇和飛機的危險行動，正分析中方的意圖。

2021-03-20 13:24:23

美國派戰艦同末日客機入南海，小支支就走去日本海靠嚇

日本海根本同支那完全無關
海參威都送咗畀俄佬啦

如果中日開戰,南北韓應該會跟中國呢邊,俄佬會搵機會食埋北海道！

五毛係唔敢答海參崴
日日鳩叫強國一點不能少
鳩叫自古以來乜乜柒柒
俄羅斯搶咁撚多地
上至中共下至五毛
都唔敢出句聲

明明就係叫符拉迪沃斯托克,叫海參威係政治不正確

俄佬會接管黑龍江

咩年代啊仲東北？你估係張作霖同滿州國時期經濟發達,有好多優秀人才同大學嗰陣啊？更何況黑龍江好大嘅,俄羅斯嗰邊都有黑龍江,咪成日連登仔話俄佬想食東北啦,100年前就係！

南北韓

一講到日本侵略呢個問題,中韓朝就會同一口俓！

咩年代東北對俄羅斯都係肥肉，淨係黑土已經值錢，俄羅斯係遠東地區有幾多地方可以種田

反而你話俄佬食北海道先笑話真係會為咗支那同美帝開戰咩傻閪

要香港好過啦！

你係咪唔記得左美國.... 韓國唔係揀中國定日本, 係揀中國定美國

俄佬東北定北海道都想要
一來兩邊都要比西伯利亞宜居
二來俄羅斯想喺西太平洋搵立足點，海蔘威遠遠未夠
問題係邊個容易攞啫，所以中日都一定要防俄佬